{
  "id_query": "27608609",
  "total": 16373,
  "total_current": 200,
  "max_score": 39.232853,
  "origin_question": "cho em hỏi máy sài liên tục bao nhiêu giờ hết pin vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 29.891087,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.785666,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.630974,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hỏi pin của máy ip6 32g này chơi liên quân liên tục dc bao nhiêu giờ vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình trên iphone 6 cũng khá thấp nếu bạn chơi game liên quân liên tục thì chơi được khoảng 2 - 2.5 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.853857,
      "id": "26724331",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài liên tục mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng tác vụ của anh ạ, thường anh dùng liên tục trong khoảng 3-5h anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.741354,
      "id": "21226546",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên tục khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 2.5-3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.286366,
      "id": "24242063",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi LQ liên tục hết pin bao nhiêu h",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3- 4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.02456,
      "id": "21226463",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin Iphone 6chơi liên quan liên tục dc khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.852467,
      "id": "19560025",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng liên tục đc bao nhiêu giờ ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.521086,
      "id": "19040259",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi face liên tục 100% đến hết pin được bao nhiêu thời gian bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì có thể chơi khoản 6h hơn liên tục, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.367071,
      "id": "26911040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e Hỏi Ip6 cks gAme Liên Quân Liên Tục thì dc bao Lâu thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3.5h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.02346,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.524624,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.468643,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.387365,
      "id": "27297934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nếu như chơi game thì pin sài đc bao nhiêu giờ vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.3833,
      "id": "22306985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy theo yêu cầu và cấu hình game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.097635,
      "id": "25899620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thời gian dùng liên tục từ 100% đến hết pin từng cái sau trên máy này, lướt web ,facebook , xem phim youtobe liên mấy giờ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.08166,
      "id": "27035977",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi vs dung lượng pin như vậy dùng bao nhiêu giờ là hết",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy này thì sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.738659,
      "id": "26142934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài được mấy giờ thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.648706,
      "id": "28724604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này dùng liên tục trong khoảng mấy giờ là hết vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.27221,
      "id": "29158960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game liên tục được mấy giờ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.979609,
      "id": "25179297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xem phim youtube liên tục được bao nhiêu tiếng vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy xem Youtube liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.578537,
      "id": "26361718",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy có thể dùng liên tục mấy giờ v bạn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1  ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.281754,
      "id": "31156371",
      "field_search": "question",
      "question": "1810 Mah pin nếu mình sài liên tục luôn thì khoảng baonhiu giờ ạ , với nếu mình chơi game liên tục luôn thì khoảng mấy tiếng ạ !",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy này anh dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé. Chơi game liên tục thì được khoảng 4 giờ ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.197569,
      "id": "24900681",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 sài liên tục trong khoảng mấy giờ vậy ad. nếu chỉ lướt facebook xem youtobe thôi. không chơi game",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.147915,
      "id": "19603325",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này xem youtobe liên tục dc nhiêu giờ z qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sử dụng Youtube liên tục khoảng 2 - 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.143167,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.125689,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.064262,
      "id": "32064572",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài liên tục mấy tiếng ạ? Nếu mà xem youtube",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.028547,
      "id": "27096353",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này em mua được 1 tháng mà ao pin sài mau hết qúa v anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã sử dụng được bao lâu thì máy hết pin hoặc xuống pin nhanh vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94968,
      "id": "19320242",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy xài liên tục được bal lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn dùng liên tục được khoảng 6 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.909184,
      "id": "30499113",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 chiến game liên tục được khoảng bao nhiêu tiếng ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.845558,
      "id": "31971629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 Chơi game liên quân mở sáng màn hình hết 100% độ sáng chơi liên tục thì được bao nhiêu thời gian thì hết pin . mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này của anh thì có thể chơi game liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tuỳ vào tác vụ thao tác khi sử dụng và tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.82639,
      "id": "20690891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mày xài đc liên tục bao nhiêu tiếng vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 bạn có thể dùng liên tục trong khoảng 2 tiếng đó bạn. Tuy nhiên đây chỉ là mức thời gian tham khảo, còn thời gian sử dụng thực tế tùy vào cách dùng của mỗi người mà thời lượng sử dụng pin sẽ khác một chút đó bạn Uyên.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.765533,
      "id": "26804884",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game liên tục thì pin xài đc bao nhiêu tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thời gian chơi game liên tục khoảng 3-4 giờ nhưng còn tuỳ vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.56275,
      "id": "25821543",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hoi ip 6 này chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.551933,
      "id": "32275723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sài rất mau hết pin và nóng máy là do lên ios12.2 hay là tại pin chay vậy",
      "answer": "Chào anh,  Dạ anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra trong quá trình sử dụng tắt các ứng dụng chạy ngầm gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết và kiểm tra lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.443928,
      "id": "26711657",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi nếu chơi liên quân liên tục thì bao lâu mới hết pin.với lại pin ip6 so với ipse cái nào nhìu hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của Điện thoại iPhone 6 chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé . Pin của iPhone 6 nhiều hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.386202,
      "id": "24796562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa kinh doanh pin cho iphone 6 32GB ạ, anh vui lòng liên hệ  để có thêm thông tin anh  nhaThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361265,
      "id": "19705454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 sạc mấy tiếng là đầy và Sài liên tục dc mấy tiếng vậy qtv,",
      "answer": "Chào bạn.Máy sạc đầy khoảng 1.5-2 giờ là đầy pin bạn nhé. Còn thời gian sử dụng sẽ còn phụ thuộc vào nhu cầu tác vụ sử dụng của bạn nữa nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc 2-3 lần bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.336864,
      "id": "27820710",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục  cho việc chơi game là bao lâu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Với dụng lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục pin sẽ dùng được từ 4-5h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.32248,
      "id": "25768058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sạc đầy 100% pin thì sử dụng liên tục được mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng liên tục thì khoảng 3-4h, tùy vào độ sáng màn hình, kết nối mạng... anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.232239,
      "id": "19144922",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 lên youtube xem video liên tục thì được mấy giờ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn xem phim với kết nối 3G hoặc wifi thì có thể sử dụng liên tục khoảng 3 đến 4 tiếng đó bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.05548,
      "id": "31604158",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này nếu lướt web,xem youtube liên tục thì khoảng bao lâu sẽ hết pin ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone 6 32GB dùng liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng chị dùng nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.876251,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.869349,
      "id": "30376106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này coi YouTube lướt web thì tầm bao nhiêu giờ mới hết pin ạ.",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.757689,
      "id": "25740665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi iphone 6 chơi liên quân mấy tiếng mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3 giờ tùy vào kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.734018,
      "id": "28002214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao nhanh hết pin quá vậy",
      "answer": "Chào bạn Khi bạn sạc đầy Pin cho máy thì bạn dùng liên tục được khoảng bao lâu vậy bạn ạ ?  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411379,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.173351,
      "id": "28048642",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục khoảng mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.014982,
      "id": "31077745",
      "field_search": "question",
      "question": "1 trận liên quân 18p mất bao nhiêu % pin vậy",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là không có thông số cụ thể về vấn đề này do cách dùng mỗi người là mỗi khác nên không có con số cố định, anh có thể trực tiếp trải nghiệm sản phẩm tại cửa hàng để có thể chọn được sản phẩm ưng ý anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.975084,
      "id": "28116256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.852766,
      "id": "29693300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi .thay pin 5s giá bao nhiêu vậy . Pin của em nó bị chai r",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.809329,
      "id": "30835802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chơi pubg hoặc liên quân liên tục thì được khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.72985,
      "id": "20456171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em chơi game liên tục thì được bao lâu vậy qtv ????",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục thì được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6484375,
      "id": "28367980",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.63144,
      "id": "27696194",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi game liên tục từ 100% đến hết pin thì đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.628151,
      "id": "29711881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin dt ip 6 này Sài ngày được bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ sản phẩm này chị có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.624399,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.594306,
      "id": "20875492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu lướt facebook vào nge nhạc liên tục thì pin xẽ đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với sản phẩm iPhone 6 này nếu  bạn sử dụng Wi-Fi , lướt Facebook, nghe nhạc thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.579762,
      "id": "20838962",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi online liên tục đc khoảng bao lâu .",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.578327,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.525864,
      "id": "26358865",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 dùng liên tục bằng 4G thì sử dụng đc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng 3G liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.513405,
      "id": "18561383",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi iphone6 quốc tế bản 64GB dùng liên tục pin được bao lâu thaks",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng pin tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.491006,
      "id": "21541475",
      "field_search": "question",
      "question": "So với thời gian dùng liên tục thì máy ip 6 với ip6 plus cái nào pin lâu hết hơn và khoảng thời gian của 2 máy là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 Plus dùng liên tục được lâu hơn , điện thoại iPhone 6 vào khoảng 5 tiếng onscreen và iPhone 6 Plus là khoảng hơn 6 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.408273,
      "id": "26148157",
      "field_search": "question",
      "question": "A7 2017 vs Iphone 6 cái nào chơi liên quân ngon ạ.A7 sài liên tục khoảng bao lâu a",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này đều có khả năng chơi Liên quân mượt mà, nhưng em đánh giá A7 2017 chơi sẽ thích hơn nhiều với màn hình lớn, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.284567,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179261,
      "id": "31963095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi điểm antutu của máy là bao nhiêu vậy???",
      "answer": "Chào anh,  Dạ sản phẩm trên có khoảng 79.100 điểm Antutu ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.16326,
      "id": "25741756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lướt fb liên tục được mấy tiếng vậy ? ( nếu bật chế độ tiết kiệm pin )",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB bạn sử dụng lướt facebook bằng wifi (bật tiết kiệm pin) khoảng 4 - 5h nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.152253,
      "id": "21149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy e là iphone 6 e lướt web liên tục. Pin đến 20% cắm sạc đến 100% thì e lại lên web tiếp. E sử dụng liên tục như vậy thì có ảnh hưởng đến pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể an tâm là việc này không ảnh hưởng đến máy nha bạn. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.148432,
      "id": "31078294",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi 1 trận liên quân 15p mất tầm bao nhiêu pin vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc là việc chị chơi game mất bao nhiêu % pin thì không thể kiểm tra được nhé, do sẽ còn tùy tình trạng máy khi chị chơi chị nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.115731,
      "id": "20332541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay mặt kính iphone 6 hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng  để được hỗ trợ hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa có thể mất phí anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.060867,
      "id": "20723719",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thay màn hình iphone giá hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được, mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.030283,
      "id": "18387426",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này online fb liên tục được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 này khi bạn sử dụng kết nối WiFi , giảm độ sáng màn hình trung bình bạn sử dụng Facebook liên tục được khoảng 4 - 5 tiếng bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.015092,
      "id": "27671485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi nếu dùng liên tục thì được khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.94311,
      "id": "24428772",
      "field_search": "question",
      "question": "pin 1810 mah chơi liên tục thì tầm mấy tiếng hết pin là phải sạc thì khoảng mấy tiếng là đầy pin, máy có hỗ trợ sạc nhanh không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì nếu bạn chơi liên tục máy có thể chơi được khoảng 3 giờ tùy ứng dụng khác nhau, bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ để sạc đầy pin. Và máy này không có hỗ trợ sạc nhanh nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.875129,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.869183,
      "id": "25287340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thay pin ip6 bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.812044,
      "id": "20185239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin mình có bao nhiêu % dến sáng thì gần hết phải chai pin không ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  theo như lời anh kể thì chưa chắc hẳn máy anh đã chai pin anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác là từ tối đến sáng máy anh xuống khoảng bao nhiêu % pin để em hỗ trợ giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.687,
      "id": "21874432",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này xem you tube liên tục được bao lâu thế",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn xem Video Youtube liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.63759,
      "id": "19847247",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi. iphone 6 64gb xài được bao nhiêu tiếng thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm trên chị có thể dùng được liên tục khoảng 3h hơn máy sẽ hết pin ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.593987,
      "id": "19978294",
      "field_search": "question",
      "question": "Dien thoai nay choi phục kích liên tục để độ sáng hết cỡ thì dc tầm mấ giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục thì được khoản 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. \\Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.585314,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.552522,
      "id": "19281004",
      "field_search": "question",
      "question": "Qyv cho mình hỏi đt này chơi liên tục trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này nếu bạn chơi game liên tục sẽ tầm khoảng 2.5 - 3 tiếng bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.548666,
      "id": "26848157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy sài pin chơi game khoản máy tiếng hết ạ.. Vs lại mua trả góp có được tặng PMH ko ạ",
      "answer": "@Chung Tú: e 21 tuổi muốn mua góp đưa trước 40% góp 12 tháng Có CMT vs hộ khẩu góc",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530834,
      "id": "26565029",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi Game liên tục dc bao nhieu tiếng... và liên quân max cấu hình có lắc ko",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy chơi game liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Chơi Liên Quân max cấu hình có thể chậm và lag, bạn lưu ý khi chơi thì tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.527242,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.523446,
      "id": "18477171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy cũ giờ giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Với máy qua sử dụng thì giá máy tùy vào tình trạng nha anh! Để em hỗ trợ kiểm tra cho anh, anh cho em khu vực cần mua anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.510187,
      "id": "22757640",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời lượng pin là 1810mAh thì để chơi game và bật Wifi với 4G liên tục thì máy trụ đc bao nhiêu tiếng v QTV ?",
      "answer": "Chào anh Phong Vâng trường hợp này có thể dùng khoảng 2-3h tùy vào nhu cầu dùng như thế nào nữa anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.484008,
      "id": "26780744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus chơi Liên Quân liên tục thì dc mấy giờ, chơi bằng mạng 4g ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ thì mình ước lượng là khoảng 3 giờ hơn ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.468144,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.32766,
      "id": "22409064",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại iphon6 32g ở tgdd vào ngày 1/10/2017 cho e hỏi đt này sài pin khoảng mấy tiếng thi nó sẽ hết pin, chứ đt em mua chỉ sài được 1 ngày 23h ngày này sạc pin thì đến 21h ngày mai sẽ hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào cách dùng của bạn , dùng nhiều hay ít , dùng Wifi hay 3G , bật độ sáng màn hình sáng hay mờ , âm thanh loa lớn hay nhỏ mà thời gian dùng PIN sẽ khác nhau chứ không cố định bạn nhé. Nếu bạn dùng liên tục cho chơi game thì dùng được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.284464,
      "id": "20540292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy dùng dk 2 tuần . Giờ muốn đổi thì mất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.227356,
      "id": "18369322",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hoi. nếu máy xem youtobe thì trog tg bao lâu là hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn xem Youtube bằng mạng 3G thì khoảng 4-5h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1819105,
      "id": "25349096",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà minh sử dụng liên tục thì pin của mình duy trì được không nhiêu giờ vậy ad mong tư vấn khi chơi game với lượt wed luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.129859,
      "id": "23496435",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Em để 100% pin( độ sáng 25%, âm thanh 50%, có kết nối wifi). Sau đó em vào đồ linh tinh tầm 10p hết 4%(còn 96%). Tiếp tục em vào chơi liên quân, cf mobile, pubg mobile( tầm 1h30) thì còn vừa đủ 20%. Vậy pin máy em có sao ko? Máy đứa bạn e chơi game đc 2 tiếng lận.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0934105,
      "id": "19931324",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc pin cho máy khi máy ở mức bao nhiêu % pin là tốt nhất để tránh chai pin",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy báo pin yếu bạn sạc là tốt nhất bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.086242,
      "id": "27920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cục pin iphone 6 bây giờ thay là bao tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại này anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.017947,
      "id": "30771447",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi: Iphone 5s chạy ios 12.1 sạc đầy 100%, lướt web liên tục trong 2 giờ 15 phút còn 15% pin. Vậy với thời gian sử dụng trên thì máy mình có cần thay pin không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp, mình thấy pin bạn chưa cần phải thay.Nếu pin thời gian sử dụng quá ngắn, tắt nguồn đột ngột hay ảnh hưởng quá trình sử dụng thì nên thay, nếu chưa ảnh hưởng quá trình sử dụng, vẫn đáp ứng nhu cầu sử dụng của bạn thì chưa cần thay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.975158,
      "id": "22476965",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Sony m5 mua vào ngày 24/01/2017 giờ thu lại bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hoàn lại mức phí khoảng 40% giá trị sản phẩm. Đây chỉ là giá tham khảo thêm thôi, anh có thể đến siêu thị để được nhân viên hỗ trợ tính chính xác hơn về phí hoàn lại sản phẩm giúp anh nhé. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn quà khuyến mãi(nếu có) để tránh mất thêm chi phí anh nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.961494,
      "id": "23547189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài đc bao lâu thì hết pin ,Máy này xài đc bao lâu thì hết pin",
      "answer": "Chào anh Khang,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng máy, nếu lướt web, xem video có thể dùng được liên tục 3-4 tiếng. Còn nếu anh dùng chơi game thì nhanh hết pin hơn nhiều anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.941357,
      "id": "23666402",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có Rom 32Gb thì trống còn lại bao nhiêu ạ ? Máy chơi game yêu cầu độ họa khá cao như Lq Mobile thì pin sẽ trụ đc bao lâu nếu chơi liên tục ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé, với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.937082,
      "id": "26653290",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới lên ios 11.3, pin tụt nhanh liên tục, phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.851274,
      "id": "20147887",
      "field_search": "question",
      "question": "máy náy chơi atphan 8 max cấu hình liên tục đc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn.Với viên pin khá thấp 1810mah thì khi chơi game alpha 8 max cấu hình thì có thể chơi được trong khoảng 1-1.5 giờ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829982,
      "id": "31763929",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua e đang sài mất nguồn mở ko lên, khi sạc lạy nóng máy mà máy hết bảo hành rồi.... vậy sửa tại cửa hàng khoảng bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "@Cường: tgdd ko sửa đâu bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829031,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.798689,
      "id": "29637449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho máy hoạt động liên tục, lướt ưeb, xem phim,... thí máy cầm cự được bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị Với nhu cầu của chị như trên thì mày có thể sử dụng liên tục trong khoảng 2 đến 3h ạ tùy vào tác vụ và thao tác trên máy mà thời gian có thể chênh lệch chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774842,
      "id": "19385851",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu chơi game liên tục máy trụ được khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình của game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.747984,
      "id": "22174766",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin con này Fb liên tục nhiu tiếng ạ !",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn chỉ sử dụng Facebook thì máy có thể dùng được khoảng 4 giờ liên tục bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.696621,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.669177,
      "id": "21138461",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy sao sài cứ bịp nóng máy và hơi hao pin",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6273,
      "id": "27918427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này sạc pin tầm mấy giờ thì đầy chơi chỡ mấy tiếng hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và chơi game khoảng 4 giờ là hết PIN tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.594452,
      "id": "30596436",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao Sài nhanh hết pin á",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.59025,
      "id": "19894260",
      "field_search": "question",
      "question": "Sử dụng liên  tục đc bao lâu ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này sử dụng khoảng 4 đến 5 giờ liên tục tùy tác vụ bạn nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583683,
      "id": "25785874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đan sài j3 pro nếu muốn đổi iphone 6 thêm bao nhiêu tiền vậy ã",
      "answer": "@Tuan Tu: e đan sài j3 pro muốn đổi iphone 6 thêm bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.546254,
      "id": "22793372",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy này vừa chơi Liên Quân vừa stream trên facebook có lag không ạ ? Và antutu bao nhiêu điểm và điểm 3d bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.43619,
      "id": "28793478",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy em mua máy iphone 6 từ tháng 5 với giá 7tr490 bây giờ em muốn mua máy mới cho hỏi tgdđ thu mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua chính xác để tính giá thu lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.378801,
      "id": "30165850",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi . thay pin chính hãng chuẩn lion của ip6 bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại siêu thị không hỗ trợ thay thế hoắc sửa chửa, nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com,  anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chuyển hãng thay thế và sửa chửa, hãng sẽ báo giá với anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.361905,
      "id": "20851531",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục đc mấy tiếng qtv nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.340514,
      "id": "21411719",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy em mua đến nay đc hơn nửa tháng và hiện tại liên tục có hiện tượng báo không có sim dù đã tháo ra lắp lại. Giờ em làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại, lắp SIM khác vào máy và  khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.340133,
      "id": "28166869",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy chi em hỏi thay màn hình cảm ứng 6plus bây giờ bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác đến anh được ạ. Mong anh thông cảm! Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa giúp anh và hãng sẽ báo mức phí cho anh sau ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.292418,
      "id": "24276836",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bộ nhớ máy trống còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26GB bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2806,
      "id": "29910406",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy IP 6 32G chơi game Liên Quân được không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi khá tốt và ổn định Game Liên Quân bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.263186,
      "id": "20749555",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy sài 3g tốn lắm Em sài 1 gb  máy sam sung lâu lắm mà iphone có síu là hết rồi",
      "answer": "Chào anh Việt,Có thể do nhiều ứng dụng sử dung 3G đang chạy ngầm , hoặc có thể tùy vào mục đích sử dụng nên tốc độ tiêu thụ 3G sẽ khác nhau đó ạ. Nếu xem phim hay video online trên máy ở độ phân giải cao thì 3G có thể nhanh hết anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.262076,
      "id": "30571024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip6s 32g máy mới, nguyên zin giờ bao nhiêu ạk. Thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm thì hiện tại bên em đang kinh doanh có giá là 11.490.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.205295,
      "id": "19709513",
      "field_search": "question",
      "question": "sao điện thoại của em hết pin nhanh vậy,",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm dung lượng pin chỉ có 1810mAh nên hết pin khá là nhanh anh nhé. Hiện anh có thể cho em biết là pin anh hết như thế nào để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.193392,
      "id": "22894067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi game liên tục dc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian sử dụng có thể chênh lệch nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.17439,
      "id": "28038686",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq đc bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game được khoảng 3 tiếng liên tục thì hết 100% pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.158582,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị đơ màn hình liên tục là sao vậy ạ, em mua máy về được 3 tháng mà nhiều lúc muốn ném luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.136517,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game liên tục được bao lâu(Liên quân)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.113414,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.094041,
      "id": "23495279",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua trong thế giới di động ngta sạc cho e là 70%, mang về nhà e sài và sạc lần 2 là  100%, lần 3 e sạc 9 tiếng đồng hồ, e sài liên tục 4h còn lại 40% pin, như vậy pin có bình thường không ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì để kiểm tra chính xác bạn giúp mình làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.092709,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân bằng 3g va wifi thi đc bao nhiêu tiêng khi choi liên tuc",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.089233,
      "id": "20026384",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi  máy mình mua dc hơn 2 tháng mà sài pin thấy hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này để tiết kiện PIN thì bạn cần tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trên máy cũng như tắt các kết nối Wifi, 3G khi không sử dụng , đồng thời để độ sáng màn hình ở mức phù hợp nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.087603,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.076302,
      "id": "26835790",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6s plus hiện nay bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6s Plus 32GB ở siêu thị bên em hiện tại có giá 13.990.000đ đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm  chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.067479,
      "id": "31790660",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình chơi liên quân, nó tự out liên quan liên tục, hizzz sao kỳ vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.055862,
      "id": "18195917",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho hoi thu lai may Oppo F1s bao nhiêu vậy bạn.minh sài được 7 thang rồi..",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn mua máy mới tại hệ thống Thegioididong.com và đã dùng máy được 7 tháng thì bên mình sẽ thu máy lại với giá khoảng 50% giá trị máy tại thời điểm mua bạn nhé. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, để biết chi tiết bạn vui lòng mang máy và hóa đơn ra siêu thị, bên mình sẽ thông báo giá chính xác cho bạn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0201235,
      "id": "20734383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em  sài 5 phút mất 2% pin mà hk sài 3g Nếu sài 3g hao dữ lắm hay là do ios 10 hao pin ad",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng trường hợp này nếu anh dùng sản phẩm lên mạng và vối thời gian trên lượng pin giảm như vậy thì vẫn khá tốt đừng lo lắng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.007503,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb với iphone 6s máy nào pin dùng đc lâu hơn? chơi game Liên Quân mạg Wifi liên tục đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin cao hơn và máy có thể chơi liên quân liên tục được khoảng 2-3 tiếng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.00005,
      "id": "27470195",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi bao nhêu mAh trở lên thì pin không mau hết",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có thông tin pin dung lượng bao nhiêu mAh không mau hết và mau hết pin hay không tùy thuộc vào hoạt động, sử dụng của bạn trên máy, không tùy thuộc vào dung lượng pin như bạn đề cập bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.977636,
      "id": "31145648",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 còn chơi game liên quân hay free fire ổn k z? Với lại chơi 2 game trên thì bao lâu hết pin?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi 2 game trên là mượt mà , chơi 2 game trên liên tục thì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.975294,
      "id": "28211162",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em dùng chiếc iphone 6 khi đang lướt facebook thì máy đứng lại và tự khởi động máy lại là sao ạ máy bị liên tục 2 lần ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.92518,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.921873,
      "id": "30915820",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng liên tục thì được mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.876589,
      "id": "20468288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nhé.  Giờ em mà mua trả góp iphone 6 32g thì phải trả trk bao nhiêu vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.775303,
      "id": "21897853",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân = 3G độ sáng 50%  liên tục đc   bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi liên tục như vậy được khoản 3h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.744046,
      "id": "23412904",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g bao giờ bao nhiêu vậy adm?",
      "answer": "Chào chị Huệ,Hiện Thegioididong.com đang kinh doanh Iphone 6 32GB với giá mua online là 8.490.000đ chị nhé. Còn nếu không mua online giá rẻ mà mua giá thường thì sẽ là 8.990.000đ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.726162,
      "id": "28842220",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi youtube liên tục thì mất mấy giờ là phải sạc ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h là cần sạc lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.71839,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em đang sài tự nhiên màn hình cúp bấm k lên nguồn, em tưởng hết pin mà sạc điện thoại vào cũng k sáng lên",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị cắm sạc cho điện thoại khoảng 30 phút , nếu vẫn không lên chị nhấn giữ nút nguồn 1 lúc xem điện thoại lên không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.71807,
      "id": "27080192",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cục pin của iPhone 6 rom 16gb thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em không có kinh doanh pin iPhone nha chị nên không báo giá chị được ạ. Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.653263,
      "id": "25912653",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiều người bảo sài pin được 1 ngày mà thấy sài đc có nửa ngày là hết",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu nghe gọi thông thường thì máy hỗ trợ được 1 ngày ạ, còn nếu anh có chơi game, có vào mạng hay xem youtube thường xuyên thì tầm nửa ngày là máy hết pin rồi và đây là hiện tượng bình thường trên sản phẩm nên anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.618047,
      "id": "19489427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em có mua ở thế giới DĐ 1 iphone 5s ngày 18/9/2016 vẫn chưa hết bảo hành , giờ em muốn lên iphone 6 thì bù thêm bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin giá sản phẩm lúc anh mua để em hỗ trợ tính số tiền chênh lệch giúp anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.617945,
      "id": "32097146",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thay pin ip 6s bao nhiêu ạ. Và mấy ngày lấy máy ạ",
      "answer": "Chào anh, Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên em không báo giá cho anh được anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền  của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế , chờ lấy điện thoại ngay nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.59546,
      "id": "28904200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy có màu trắng ko z? Pin xài đc bao lâu?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu trắng ạ , và sản phẩm này dung lượng pin tùy vào chị dùng ứng dụng gì đó ạ , chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.587042,
      "id": "22153061",
      "field_search": "question",
      "question": "Như giờ em muốn trả lại máy thì lỗ bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, anh cung cấp giúp em ngày anh mua máy cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.572506,
      "id": "20893409",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin giờ hết bnhiu v ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế linh kiện sản phẩm nên không có thông tin về giá anh nhé. Trường hợp này anh hãy liên hệ với  để được kiểm tra và thông tin giá đến cho anh biết anh nha. Hoặc nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển bảo hành anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.566022,
      "id": "27393524",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay màng hình iPhone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện siêu thị bên em không hỗ trợ thay thế hoặc là sửa chữa nên không có thông tin về việc này nha, vui lòng liên hệ với bên trung tâm bảo hành của sản phẩm, ngoài ra nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành anh nhéMong anh thông cảm nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.562109,
      "id": "20523068",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc dc 100% thì sài bao lâu thì hết ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại iPhone 6 thời gian sử dụng khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào kết nối mạng và cường độ sử dụng của bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.548829,
      "id": "22092095",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 16G giờ bao nhiêu qtv",
      "answer": "Hiện tại thì với sản phẩm này bên em còn duy nhất 1 bản 32GB trên thôi ạ không hỗ trợ bản 16GB ngừng kinh doanh sản phẩm anh thông cảm nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.538858,
      "id": "22033402",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sạc đầy pin là bao nhiêu giờ za",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.526842,
      "id": "25053643",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy chậm vậy ạ với lại nhanh hết pin quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chậm khi bạn dùng các tác vụ gì và máy dùng liên tục được bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.509513,
      "id": "28713574",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi là iphone 5s thay màn hình hết khoảng bao nhiêu tiền? Máy mua mới từ thegioididong nhưng hết thời gian bảo hành.",
      "answer": "Chào anh,\"Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.471579,
      "id": "30920056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bây giờ còn hàng iphone6S chính hãng không ạ , và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em còn  chính hãng giá 10.490.000đ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.465375,
      "id": "24033442",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sử dụng liên tục trong thời gian bao lâu  QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có thể dùng liên tục khoảng 4 tiếng tùy nhu cầu sử dụng, nếu anh dùng ít máy có thể đáp ứng tốt nhu cầu dùng trong ngày đó ạ,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4628,
      "id": "21226276",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game lặng thì khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.456033,
      "id": "28431111",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 dùng xem phim zalo fb liên tục thì đc bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.440273,
      "id": "26143583",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạt có nóng không vậy sao máy em sạt mà không sài tắt hết wifi 3g định vị luôn vẩn nóng",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng điện thoại bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.422937,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.389721,
      "id": "20547063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao điện thoai em đang Sài mà nó tự rung lên mà không có thông báo nào hết.",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị xung đột phần mềm nên bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.357257,
      "id": "25982635",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO EM HỎI MÁY EM SÀI IPHONE 5 RSET LAI NHƯNG QUÊN GỠ   CYDIAA RỒI GIỜ RASET LAI BI TREO TÁO PHẢI LÀM SAO Ạ CHO EM BIẾT KHẮC PHỤC Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết để khắc phục tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.335171,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.327114,
      "id": "28250398",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ! Mình mua máy ngày 17/04/2018, vậy giờ TGDD thu lại bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.320572,
      "id": "23067663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi liên quân mượt ko vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.314544,
      "id": "21950087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên tục máy chơi đc bn lâu",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214127,
      "id": "20020655",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có con Mobiistar Lai zumbo s sài được 6 tháng đổi máy này thì thêm bao nhiêu nữa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 55%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.208872,
      "id": "32766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 thường mà kh sài đt nhưng pin  cg tự tuột là pin bị hư đúng kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Với điện thoại thì dù không sử dụng máy vẫn chạy hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, sóng mạng,... nên vẫn sẽ tiêu hao năng lượng chị nhé. Nên chỉ cần quá trình chị không dùng thấy máy không có hao pin nhiều thì chị có thể an tâm nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.19724,
      "id": "31681540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 của mình Sài hơn 1 nam rui ...giờ sạc gần 4 tiếng moi đầy ...Sài đến còn 30 mấy % thì tắt nguồn ...cho hỏi cách khắc phục ....hay pin hư",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước hết, anh vui lòng làm theo tương tự hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin máy có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134439,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134394,
      "id": "22400925",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua ip6 32 mới nữa năm giờ em muốn bán lại cho TGDD. Vậy em mất bao nhiêu so với giá góc.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1180725,
      "id": "19569684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới Mua đt được 4-5 ngày Sao Mà pin Sài Nhah Hết ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đã sử dụng máy ra sao thì pin nhanh hết vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.106507,
      "id": "31490476",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iPhone 6s bao nhiêu vậy add",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu anh mua máy tại thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp anh và hãng sẽ báo giá lại cho anh ạ. Ngoài ra anh vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.091795,
      "id": "18528958",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game clash of clan bằng wifi/3g liên tục thì được mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088358,
      "id": "22987386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi Mk hay vào mạng fb,zalo Thì đg để ý iphone 6 32GB  Thì nhu cầu của mk máy này có phù hợp không Pin sài bao lâu thì hết  Cuối cùng là khi bạc pin iphone 6 32GB thì bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với nhu cầu củ bạn thì máy sử dụng tốt bạn nhé. Với thời gian sử dụng sẽ còn phụ thuộc vào nhu cầu tác vụ sử dụng kết nối mạng và độ sáng màn hình của bạn nữa nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1-1.5 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc khoảng 2-3 lần bạn nha. Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}